熱狗mma再創里程碑

仲要最後判利foul
攞正牌

樓主

唔好推
驚畀人打完告返我傷人

插眼都出埋

代答：屌你老母去打乒乓波啦 樓主

熱狗精神

吹咩

張圖好恐怖

沒事兒 沒事兒

hi

技術性碰撞姐 根本好正常

會唔會拎塊拍掟我

專登到佢 正仆街

唔插得去打兵兵波啦

我地熱狗精神就係打人

唔好推

我屌咩

屌你死熱狗仲我利黑鳩你
呢下分分鐘整盲人呀

睇都覺得痛

哇屌你咁陰毒既
特登隊隻眼落人地隻手指到 想整斷人隻手指

柒公點睇依下

咁點？死利狗

明插鳩你

費明奴咁都無牌
黑哨利

牙路真係回撚哂塘

死利狗想食左人隻手指

吹咩？我熱足總有人

抵死啦成日玩no look shoot

水都插埋

頭先冇睇 費綿奴有冇事

唔駛望都插得中，no look插

熱狗班撚樣真係茅撚到仆街

經驗

痴撚線張圖
睇直播以為好小事

你話右手都有情講 左手咁樣外邊打返入內側既對手 真心痴撚線

對唔住啦, 反利好難

聽講血都流埋

見到都痛

費明奴對眼仲係唔係到
無左對眼仲點no look shoot

應該係致敬

手指唔用力都幾難咁樣插得入

真心依下過左火, 反利都幫唔落手

最重要係牌都唔洗食
果球連foul都無

呢班熱狗仲要覺得無問題先恐怖

我屌你老母都係向你老豆致敬

你人格分裂？

普通身體接觸 下下吹仲洗踢？

作為一個專業既熱刺球員 呢D野係好合理既

好撚小事者

唔想傷人咪學我曼咁投降判輸0-3

班撚樣去考警察啦, 咁撚無良
睇個波姐

諗諗下熱狗遲d插我愛隊球員就弊, 要反

有foul 呀
foul左廢明奴

呀華生見綿奴瞓底之後仲話佢插水

咁咋？

出名茅同狼，落腳好狠

牙路變得咁快

會唔會有咩後遺症 睇落好撚痛

盲囉on9

收山都事少
傷殘真係內疚一世

無限no look pass/shot

唔使踢啦 睇邊個插得快

熱狗基本操作啦

Klopp “But it’s something with the eye and for sure in the moment it’s not comfortable for him. We will see.”

好痛

入撚晒去

屌 痴撚線

想用眼皮夾斷人手指咩

第時唔踢波可以去UFC打MMA

屌你老母熱狗

猁JA 算啦

又食回力標

熱迷出手了

@七公 @Lamela

4分鐘人形蜈蚣式洗版就想轉風向

利狗

Lamela 師兄你都敢得罪。。。

盲都無所謂啦 橫掂no look pass

屌

樓進你頂唔頂到？ 佢地全部超人來有幾分鐘時限
你頂到佢地就乖乖返狗竇

@牛口非

人形蜈蚣有d難 祝樓主好運

幾時po埋so7咬人加力查收山腳
呢d行為根本無得幫
你舉幾多個利狗傷人例子都唔會合理化件事
不過熱狗習以為常咪覺得可以回力標
嘿

我返動物台call馬先

致咩敬
熱狗根本就有訓練過插眼

都未死人 係咁架啦

實戰經驗豐富

未死得 唔算foul

咁撚樣都叫回力標?
第一頁貼波3貼到傻撚咗?

啱呀 衰咗咪認囉，死撐做乜9，無論邊隊邊個總之插眼都係仆街嚟

熱迷做事邊洗你教
你地無做錯到！

熱狗係覺得完全無問題好合理

Dえp熱狗係咪返曬狗竇

真心唔明咩人會中意熱狗依d廢物mma
中意既人現實一係弱智一係暴力傾向一係廢物毒撚

熱狗表示：

熱狗

屌你老母，插下眼就嘈成咁，死得未呀？唔插得眼去打羽毛波啦

我地熱狗精神輸波打人

點解可以咁無恥

如果隻手指勾一勾，成隻眼珠一定跌出黎

熱狗撚有fans咩
咪又係呢幾年d忽然球迷

點讀

英文轉中文中間有個日文keyboard 㩒錯

仲叫人唔gur寫信去投訴
死熱狗真係全體都賤種黎

呢d留言要cap 定圖啦

你點打日文？
羅馬定9格

九格
我羅馬拼音唔掂

插咗入去？

好撚惡呀
我熱做野唔洗你教

熱狗我DLLM

熱狗就係做實事
希望以後唔好再出狗竇同其他人爭一時意氣

幫你抹眼屎咋

本身對隊波都冇乜野
仆佢個街兩年前推鳩希丁克
憎撚到熱狗仆街

熱狗教緊利迷做實事
袋錢落你袋咋

我熱做嘢唔使你教

小球隊 香港都唔多捧熱狗

冇睇場波 屌佢老母又打人？

踢波唔使你教

睇咗咁多年...
到底華湯根呢隻賤種幾時斷腳

張圖真定假
篤魚蛋咁吉入去

Firmino has been sent straight to Moorfields Eye Hospital in London with Liverpool doctor Andy Massey for checks.
( Chris Bascombe )

暴力到

屌你老母唔講呢場

華湯根連國家隊隊友夏神都收山腳 正仆街

唔係去大酒店已經算係咁

- 得個場係咁，平時無乜野

- 得個個球員係咁，成隊其實都好正常

-？你地又好乾淨？

呢張圖就睇到利狗心機幾重
特登放隻眼落人地隻手指到

千古奇冤

扮受害者
有無人關心過湯根隻手指

熱狗精神 輸波打人

Roberto Firmino’s wife on IG:

“staff is coming out news in the press that does not precede. At first everything is fine with Roberto, he has already been examined and is returning home thanks to everyone's concern.”

好彩唔嚴重

猁狗就算啦 熱狗對其他隊唔好咁啦

多過鏝城

華湯根一急就會跳制
批爭除褲踩腳仲有咁多選擇
篤眼真係過份左，幫唔落

最多咪盲

1
2
3
4